白痴求教，三文魚扒應該點煎？

我得個易潔鑊夠未？三文魚應該唔駛咁熱啦，調味應該落啲乜？配菜用乜好？

C-

睇gordan ramsay

乜柒都唔駛
落油之後就咁加少少鹽
煎香佢已經好好食

好容易overcook 就鞋
所以好少買黎煮
大火落鑊轉中細火
唔好太老

原味hea主意
落少少海鹽/食前加檸檬汁

其實三文魚依家野，同海鮮一樣，靚嘅唔洗搞咁多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加啲Rosemary番茜，甚至喺超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差嘅先要搞花臣，所以咁樣不如慳啲錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚三文魚扒返屋企整仲好啦

紅燒汁中火，反轉再大火

魚洗下佢 抹乾 落少少鹽
開爐 燒紅隻鑊 落油
油熱 有紋 可以落魚
先煎魚皮
唔駛點郁佢 由佢煎 兩分鐘左右
郁吓隻鑊 舊魚冇痴就反轉佢
繼續煎 煎到咁上下
加一舊仔牛油 溶咗用隻匙 北啲油上層皮度
煎多一分鐘左右
熄火 落檸檬汁 加少少香草 (optional)
再用餘溫煎一分鐘左右
食得 趁熱食

時間視乎舊魚厚薄 自己執生